[突發]希臘貼錢俾你移民過去！！！

Greek Island Will Pay You $565 A Month And Give You A Plot Of Land To Live There
An island in Greece wants to pay people €500 ($565) per month to live there. Not only that, but they will also give the new locals a plot of land to build their home or business.

The island of Antikythera is looking for new locals as the remote isle is home to just 24 people - which increases to 40 people during the summer.

Located between Crete and Kythira, it is 45 minutes by plane from Athens.

The scheme is sponsored by the Greek Orthodox Church, who will pay the stipend for three years.

They are ideally looking for young families to join the community as the population has slowly dropped from over 300 people at the beginning of the 20th century.

Young locals have been leaving to head to the busier Greek islands for work, resulting in an ageing population.

The president of the local Antikythera council, Andreas Charchalakis, told Greek website iefimerida that fishermen, stock-farmers, builders, and bakers could flourish there.

We are looking for many families to 'revive' our island.

These are professions which can guarantee a decent income for those who will come to our island.

However, the island is very rustic - there is no bank or ATM on the island and there are very few shops with basic food and vegetables, which are grown on the island, along with wine.

But it does have electricity and internet connection.

While Greek families are offered priority, the opportunity is also open to other nationalities.

According to local reports, four families have already been approved for the program.
不過住喺荒島

起碼間屋大過香港個D

Good wor

去完希臘返嚟成個乞衣咁

可以考慮

住夠年數咪搬出城市囉

土砲海水化淡
人力單車發電廠
全民單一食物供應

有冇得上網先？

我情願去過原始人生活

去過希臘未
同深水埗差唔多

56K

屌呢個國家仲癲 咪搞

住荒島都好過住香港對住班狗官咁嘔血
但未整死班狗官之前
我係唔會離開香港

分分鐘變香港人救希臘

不過真係好撚靚

住慣香港依啲城市方便到一個點既香港人
點可能適應到依啲地方乜都無

二百萬人搬過去

佢地要破多幾次產。。。。。

500€ 定 565$

mama mia

好似要識希臘文先去得

搵左少少資料（未証實）
果個地方叫 Antikythira，係個得24個人住緊既希臘小島

圖中指住既就係
左邊果個小島就係 Kythira Island

其實人地都有D要求，唔人人去都受：
1. 識希臘話/希臘人
2. 三人以上家庭
3. 成人要有小島需要既技能（捉魚，養牛羊，建築，整麵包等等）
4. 審批過程需時五年

永久居留好處：
1. 每個家庭每月有€500資助
2. 免費住宿，免費飲食

當地交通：
坐船去最近既城市 Kythira Island 要兩個半鐘
一星期得兩日有船，而且得一來一回（同一架船，去到 Kythira 就會拆返，無得即日來回）

要去果度首先要坐 50分鐘內陸機由 雅典 去 Kythira Island
再由 Kythira Island 坐船過去

最後貼條片比大家欣賞下當地既面貌

相信香港人要移民去果度都相當唔容易

佢仲有錢貼我？